文宣組入- 民建聯譴責黃大仙市民

快啲做文宣 -

黃大仙係建制票倉 要利用今次事件令黃大仙居民討厭民建聯

民建聯譴責黃大仙市民

推

推到文宣組做野

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

其實每一個人都可以係文宣組

同意，所以開post

再推

聽日返工既 多啲問身邊既人想唔想返
唔想返就自發佔路，幫自己被罷工

一齊上民建聯facebook 要求佢哋譴責黃大仙市民

有

push